[突發]日本有支那人搞事

3:55開始

起底組凖備

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

肉鳩酸咪大陸人囉

左邊條傻鳩手指指好好笑

支那豬學人知真相???笑撚死人

愛國就要進入日本買斷日貨

嗰兩個講日文嘅似日本人喎

日本人邊會咁見到人地拍緊嘢仲阻鳩住哂

識日文既大陸狗

仲要講得好撚難聽